岩岩係facebook睇到條友覺得自己打錯野之後改返

其實有必要改咩, 就算無標點符號都唔似代表另外一個意思

下雨天留客天留我不留